有冇發現啲肥人跳舞攞左少少自信,但啲言行都好撚煩?

以前識落有個肥仔叫SK
佢講野好撚怪好撚大聲好撚煩
學左兩三年已經好鐘意比較邊個tutor勁同廢
甚至好鍾意比較咩舞種難啲
學popping果陣又話hiphop易啲
學hiphop果陣又話popping易啲
又鍾意批評新人
人地對話又鍾意介入搶野講
又無啦啦係到跳比人睇
好多肥人舞者(特別唔係好勁果啲)都有啲類似性格
唔講都知呢啲人未接觸舞蹈之前成係中學比人杯葛,學跳舞之後又自信到過左火
屌真係好撚煩
又無啦啦強調自己跳舞輕香啲咩

出黎battle咪得

條裙咁撚靚嘥撚哂